啱啱轉工既你wfh

好多野hand over比你
但又唔知點開始跟 (有d野話比你自己plan)
畢業年幾做野好似仲差過d FG
日日都諗再咁落後實比人炒⋯

慢慢做啦

一個好嘅員工係需要幫助嘅時候要識得舉手話畀人知

真 唔識做 驚俾人炒

我都係咁
仲要公司好多野唔比我知

請你返黎又炒晒好多人力物力架
正正常常做點會炒

So true 不過我黎到冇耐好快就調team（冇offical 講但跟左另一個manager做野）依家direct report果個supervisor 已經好耐冇同佢講過野⋯